有冇人分左手好耐都會突然諗返以前就好唔開心

一路喊著仲一路怪自己
點解咁耐都仲會咁樣情緒起伏咁大

我有好多野想同佢講
不過真係唔敢搵佢

好似身邊連個可以發洩下情緒既人都冇

人大左經常要收埋情緒扮成熟
偶爾爆發下都係自己一個喊完就算

我唔會喊 我會間唔中諗翻起 就唔係幾開心
但隔一陣又無野

其實我都差唔多
不過最近壓力大又唔舒服
突然間好唔開心
諗起以前既野就爆喊

人大了 對往事總會有遺憾
但你要緊記 過去左既 會成為自己寶貴經驗

我都係學校既野 感情既野 反送中 壓力好大 唉 又唔知可以揾邊個傾 又唔知點樣形容件事

多謝巴打教誨

我會成日諗起，仲要日日見，我會喊得好chisin!!我真係好辛苦

你變了個插畫家 我變了個作曲家 各有各路線分叉

然後呢
他們說你的心 似乎痊癒了
也開始有個人 為你守護著
我該心安或是 心痛呢

然後呢
其實我的日子 也還可以呢
除了回憶肆虐 的某些時刻
慶幸還有眼淚 沖淡苦澀

因為以前真係開心過

最搞笑係我望住我ex同個我識既人一齊
都無咩感覺既 有新對象既話

因為放不下

好快就過去了，有往事將來才有回憶，向前看吧

搵一個愛你既人， 過去慢慢就會放下， 我用左2 年時間

半年後同女友結婚

我好驚分左手之後，會識唔到另一半

無感覺？

因為我放低左啦
其實充值下自己 揾啲世藝 時間就過得好快

一年了唉 偶然都想諗起

我想讀書，不過又岩岩開學😂

啊~~~~~~~~

返工識既？
有冇諗過換份工

其實記得開心既遠遠多過唔開心既
真心愛過

本身無，而家有！過左兩個月以為好d!原來無

係啊，做緊野，想讀master

點解可以冇咩感覺
我真係見到都心寒
ex同一個共同朋友一齊左
覺得個賤人根本一直挑撥離間

我都就黎兩年了
我知因為自己太孤單所以先掛住佢
不過對愛情冇咩信心
既然過去個個根本就係錯
咁啱既人應該係點樣
真係唔知

絲打分左定係未分

分左la

好憎自己因為對愛情冇噻期望
搞到對生活都冇噻期望
一直都未搵返自己對生活既熱情

我都兩年 估唔到分得咁兒戲 唔知佢仲會唔會諗起我

點樣兒戲呀
成日都諗佢會唔會諗起我
應該都唔會㗎啦

老實講
情侶分手後 如果個男 唔係成日出去玩
最快好返既 一定係女仔。
你地一定會有人主動撩
好易（有方法）轉移注意力

但男唔同 除非好好條件
唔係 都唔會有女仔主動
即使個男 主動 女仔太多選擇
唔會好似你地 起碼有新異性交流先。

成日諗自己做錯咩，但諗諗下我都無咩做錯姐。

做咩要咁對我喎

見人見智啦
毒女一個

我係諗下諗下覺得自己錯噻
明明佢都唔係咁好
點解係都要諗住佢

分左幾耐呀

就黎兩年

rip, 佢做過d咩令你咁留戀

我真係好掛住佢

係

係因為你仲愛佢 一直都比下台階佢

我都已經兩年，仲未有下一個，我上一個傷到我成個人變哂

同感，好想有人拯救自己

用交友 app
朋友介紹
做義工
join d 興趣課程
等等... 機會好多
我就係交友app 識的， 分手後半年就認識到現任

搵下新任， 將來另一伴已經同你招手中

同新既一齊就會忘記過去， 由痛苦嘅回憶慢慢睇化，變成成長踏腳石， 心態會改變， 雖苦但成熟了，每次完結都會知道自己要一個咩人

人只有自救， 真的， 下個會更好（唔好就再分過！）

你成功?

只因妳愛太深.
不過既然過去了, 就要學識放下.
這樣才可以令自己重活

岩岩分冇耐，最難控制係訓教前一靜就會播番啲畫面出黎
同埋訓醒個下個人仲係好空洞係咁諗，都係不自覺咁諗

向前看

我成功了， 就是現任好好， 但都要互相磨合嫁

恭喜你!

你分手後會唔會一直將你遇到嘅人同佢去比較，覺得無人比得上佢

一定會有比較， 剛剛一齊一年中， 佢都會無意提起，我都會有對比， 呢個都係磨合期會出現的，但日後就會脫離。

記住， 冇人係完美的， 有好地方也有唔好既地方，
大波但壞氣定細波開朗，自己揀的

你所謂冇人比得上佢， 好似好完美，正正係佢食正你重視既地方，所以佢比較完美， 點解第二個差左咁多，或者係你冇係佢身體發現你重視既地方， 例如喜歡正義感又好脾氣第一任，但第二任偏偏冇公義感但有健碩身材性技巧好
就會產生出第一個男友比較好， 假設你不太重視後者

有時訓前訓後都會諗返佢或者以前
個心好空虛

為左份工
暫時開擴唔到新既圈子
好努力去習慣一個人
努力努力著就會突然諗返轉頭又崩潰

睇翻以前佢鍾意用既
emoji就好想喊

我都分左兩年咁上下 有時候都會諗起佢
特別係依家冇hall住 番學放學要搭車個陣 聽住歌望住條路
就會諗起以前放學一齊走嘅日子 買份格餅同雞蛋仔一齊食住行 夏天就食下雪糕 經過空地就一齊望下流浪貓狗 沿途就講自己今日發生咩事 天南地北咩都講一餐 去到商場就去寵物店門口望下兔仔同倉鼠
同佢一齊經歷過嘅野 去到今日我仲記得

忘記一個人真係唔易 特別當你真係愛過嘅時候
不過都兩年 已經開始睇得開
一個人係你生命中出現同離開 總會有佢嘅原因 學識接受 咁生活會好過好多

如果你睇到呢段野 我想講...
原諒我冇再覆你 唔係因為我唔想覆 只係因為我覺得大家唔再搵對方嘅話對雙方都好
我有掛住你 不過希望你搵到一個更適合你嘅人
多謝你 有你先會有今日嘅我
但我冇呢個福氣同你走到老 祝你幸運

祝你幸 *福*

我都係散了就一年 拍拖四年多 我講分手之後我發現自己放棄唔到 分手原因係因為我病而佢放棄理我依家有個男努力追我 又對我好好 但我冇信心一齊 雖然佢好好我身邊d frd話我收兵一直消耗佢對我既好 我可以點？但我問心冇拎過佢任何著數
除了大家陪伴大家 放假出黎玩...
我又發夢...裡面係我之後2個男都唔揀 我應該點做好
對感情冇信心 呢個新出現男真心對我好好 喔失去應該會後悔 唉

有玩交友app!不過始終覺得好怪

暫時可以的， 但不要長期習慣

身邊有幾個朋友都係玩交app認識到結婚， 包括我都係，上一個都係app 但分手,小心揀朋友就好

我明，我都好努力習慣自己一個，但係原來好難！
見到佢已經有新女朋友，就覺得自己係0

唔好玩的 多數越玩越空虛

但係仲有咩方法去識

冇 朋友介紹

D朋友得個講，但係從來無介紹

我都係 已經唔敢再同身邊既朋友呻
佢地都聽到覺得好煩

好 sad
點解你會咁諗
當初係你嗌分手？

好難啊
有時冇啦啦諗點解人生咁艱難
點先到老死個日

係唔想平時唔搵人
一搵人就黎放負
身邊如果有個可以聽你說話既人就已經好幸運
不過我都冇

唉 但自己同身邊朋友呻得多都覺得自己好煩
明明佢係賤男 都唔知自己留戀啲咩

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

經常 會好質疑自己做錯決定
有次飲醉酒左搵佢 覺得自己好柒
不過算啦 人係要向前望

真係 呻到覺得朋友都唔想理自己
但偏偏自己又好似放唔低 每個月總有一兩日為佢唔開心
追到佢無幾耐就話分開 話大家都唔夾 自己唔係佢想搵嘅人 咁當初又要同我一齊

我明 有時會覺得自己已經放低左佢
但有時又會突然好掛住佢 成個人好sad 諗諗下又會想喊
我知我自己都仲好想同佢一齊 但已經唔敢同朋友講

非常認同

我
分左手之後冇一晚訓得好 不斷諗番以前
就算番完工發完夢
個人好攰好攰都要到凌晨四五點先訓到
以前食好多野 依家連個公仔麵都食唔晒
好想搵番佢 就算做唔番男女朋友都好想搵番佢
呢段時間唔係冇仔approach我
我唔知係咪跌得太傷對愛情真係失去左信心
定我其實淨係中意你一個 我對其他人一d興趣都冇
我真係好犯賤

絲打我同你一樣

我都好似你 之後我沈淪佐一段時間就好d
依家有個男肯陪我走出黎 我有d feel 但我好驚感情再次失敗

我都想再追返佢返嚟 幾辛苦都想繼續同佢一齊
但呢樣野雙向㗎
強求只會有反效果
下一個會更好 如果有下一個的話

分左幾耐呀
絲定巴
咁都做得成朋友
除非唔係好愛

絲打分左幾耐呀

分左幾耐？
我一直都好想見番佢好好傾一次
我知結果無非係見或者根本見唔到
如果自己未ready接受所以後果
都唔咁搵佢

點算好 好犯賤

覺得冇下一個....

原來已經半年....

唉 會唔會等到佢回心轉意既呢一日

我好似愈黎愈衰 一開頭都冇咁頹
依家係每晚都好有衝動想搵佢
前晚手賤禁番晒d野出黎睇
點知唔小心video call左佢
以為佢見到會問下我咩事點知冇
我都有男仔話會幫我走出黎
但我真係唔想累人
亦都好驚再受傷

半年喇 係分嗰刻乜都講哂

唔算耐，一年。

雖然幾個月前已經知佢拍緊拖，但佢都只係響ig放張黑色的情侶相係icon，冇開post.

啱啱手賤，撳佢ig，見到佢第一次 正式放閃。以為處理好的情感又一次湧返晒出嚟。真係好撚難受，特別係，見到佢笑得好幸福果個樣但隔離果個唔再係我，果下真係好心痛，分手果陣果種撕心裂肺的感覺又出返嚟。

可以點算

刻骨銘心過，無論隔左幾耐都難以忘懷

我都啱啱半年
原來唔經唔覺過咗咁多個月
呢幾個月好似無哂目標做人好似生存得一日得一日
生命中缺少咗樣野嘅感覺

頂你 真係好似我
我都係散之後拖拖拉拉大半年
佢blk佐我之後冇之後了

no 我會好開心
因為有佢地 先會有而家ge我

係 成個人好empty咁
好快又大時大節 到時應該會仲頹

我都驚呢一日
雖然我都知佢地拍緊拖 但佢地未正式post相
好驚有日睇到佢地既合照 或者係條街見到佢地
我諗我真係會崩潰 覺得自己垃撚圾

分完之後從未開心過

巴打分左幾耐

被分一個月了

係，自己諗過好多情況，如果見到會點會點，但望個ig都搞成咁，到時應該都係呆望幾秒，跟住走人算。唔好再打擾人生活。 垃撚圾+1

個腦會突然閃過，明明已經格式化

想到以前既好， 可以更想下因咩大問題而分手， 如果解決到就不用分手了，如果好想復合，可以點做。但事實上復合有90% 都會係半年內再分手， 因為好多人都會回復到以往狀態， 不是真係改， 你改到， 但另一半改不掉都會分。

我們曾相愛，想到就心酸

覺得好似自己會一世都放唔低咁
但明明人地過得好開心 自己仲咁on9掛住佢
有時都想爭氣啲 唔想衰俾佢睇
但一靜落黎 都仲係發覺自己仲好care呢個人

曾經一齊咁開心過的日子係冇可能話放低就放低，對我嚟講人生最開心的日子就係同佢一齊果段時間。行為治療，好多嘢都試過，始終發現，呢d嘢只能夠學識點樣共存，而幾乎冇可能完全放低。

即係唔諗起，唔觸碰到應該冇咩嘢，可以開心過生活，但好似m到咁，一嚟就傷心。

同埋...記得，最好唔好有「想爭氣 唔想衰俾佢睇」呢d想法，咁樣會令你更加易諗起佢。

唉 就係成日諗起以前大家一齊過既回憶
反而搞到個人更加唔開心
一諗到佢開心既原因唔再因爲係我
就好sad

成日都話time will heal
但真係咁易咩

You can erase someone from your mind. Getting them out of your heart is another story.

曾經都好似你咁， 分手一段時間，有時一發夢見到佢美好過去，就會成個人好傷失樂哂 但隨時間咁過就會放下， 不是什麼命運問題

唔容易啊 我就係例子
我依家有人追都唔敢答應/發展

呢個真

會唔開心，但唔會爆喊。
每次失敗，我都會認真檢討自己有咩做得唔好，可以改善。
唔係話要就哂條女，但客觀上有咩可以做好啲，我真係會認真回想一次，下次避免再犯。
人大左，一定多回憶，容易多愁善感，不過事情被時間沖淡，果種苦，就會回甘，返而會回果果段已經失去嘅日子，多過後悔。
可能，係佢要後悔呢⋯⋯

諗起佢愛過我嘅樣 唔想放棄
但佢已經唔係之前嘅佢啦

最愛個只係拍左3個月，但唔開心左兩年，依家我結左婚諗返起原來只係好小事

個個女人變左果陣都係咁架，無辦法架

係男人都係嘅姐
我係絲

真係唔同，當然唔係個個一樣。
不過男人係心軟，女人係絶啲
感覺無左係無得救。

佢又唔blk我 但我又唔捨得blk佢
雖然佢好少post野但我都會成日禁入去
我好想試下約佢出黎
點解我可以咁on9

冇㗎啦 我都係估唔到佢blk我
加上我覺得要轉下自己環境可以幫助唔記得
我分手就一年都係靠不斷既失望同自己走過
已經覺得舒服左d 同埋我都好感激新認識既男
佢幫我走佐唔少
但真係好難再開始新感情

有時真係想個人冇晒感情........好煩.......
有時發夢又夢見返佢個陣就想搵返佢..........

或者我掛住嘅未必係佢，係個陣好開心嘅回憶..........

對面黎講你只係一件垃圾 一隻甲由 一pat路邊屎

真係好似M到咁
本身M到就情緒唔好
空虛到只會諗到佢
跟住就傷心

分開之後發生太多事
以前既我同佢已經唔存在了
曾經好想搵番同佢一齊之前既自己
唔知愛情係乜
冇期待就唔會有失落同傷害
原來永遠都返唔到去
經歷過既永遠都唔會消失
好想飲忘情水扮失憶

男人女人都有絕情同心軟既

頂
我都係成日咁諗

真
掛住曾經既開心回憶
當你未有更開心既野可以覆蓋過去

幾耐？

佢真係好絕呀散咗三個月
而家同咗條女一齊咗兩個月
重要個女本身係佢個fd嚟
一齊個陣已經覺得條女對佢有野 點知
其實已經唔關我事但點解仲咁在意

仲有習慣
我都覺得自己係習慣mix開心回憶多

只係掛住當時嘅佢
真係好美好...
試過夢到同佢一齊好sweet嘅夢 個一刻真係唔想醒

好想失憶唔記得呢件事呀
而家嘅佢都係做返本來嘅佢 幾好呀
而我都好似再搵唔返當初未識佢嘅自己啦...

有時搭搭下車/行路都會有flashback

同ex分手嗰半年，我偶爾會發夢夢見佢，每次發醒個心都痛